是日早餐 餓撚勿入。，，。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

拉

fuck you

屎？

come 屎眼有啲癢

呀b返咩工？

點解好似成日早餐都係食呢個，定係我記錯

冇記錯呀

個紙今次用新

阿b食得開心啲

媽媽好叻 咁都睇得出

最後早餐

之前個紙杯變曬形

你仲以打漏抔字你都明